（月經）1人1個FA最鍾意嘅角色

最鍾意修茲，平時戇戇鳩鳩咁，又成日曬自己個女同老婆，但認真上黎就好撚型好有佬味，好可惜第十隻就死左

邊個粒聲唔出就負評

推

挑戰10連

1

泰妍

2

3

爆炸佬

4

爆炸佬著哂西裝，但個人就成個癲佬

推到上熱門

5

真理

大總統雙刀真係型撚到仆街
後生個陣又靚仔